有冇人最近公司無啦啦要你地更新個人資料

問埋我屋企有幾多個仔女 老婆身份證嗰啲
係咪要拎去送中

－日資公司

點解要老婆身份證？依家又唔係你老婆返工

點解要比埋老婆身份證

保險?

你話無

有冇都唔撚填啦
有啲同事話一定要填嘅話就唔撚柒做(佢哋做咗好耐 上面都知佢哋有老婆仔女)

咁撚戇鳩咩公司
咪撚填 身份證都比埋你係咪戇鳩你邊撚個

有, 返左幾年都無試過 無啦啦今年叫人update

幫你入黨

fat fat